- Modernité :
    -Des illustrations simples.
    -Des couleurs vives / contrastes.
    -Des animations discrètes.
    -Un look minimaliste,plus d’espace blanc afin de permettre aux utilisateurs de suivre facilement l’information qu’ils cherchent.
    -Scroll (https://www.codeur.com/blog/creer-site-moderne/).
    -Peu de couleurs.
- Harmonie des couleurs.
- Cohérence du thème avec l'activité du site.
- Les éléments du même types 
- Critères flat design
##- Originalité 
##- correspondre à notre clientèle (image de marque GE36)


